比PPPD-329更惡毒嘅種子 中共生化武器種子包裹單野大家一定要持續關注

原本PPPD-329呢個種子都已經好惡毒下架啦
搞到我硬左好耐
點知呢個種子仲惡毒 直到拳頭都硬埋

如果真係有傻仔種撚左呢啲由中國寄黎嘅種子
後果真係不堪設想隨時生態災難一次
當地農業實PK大家一定要持續關注呢件事
唔好忘記
唔排除中共遲啲又寄啲Seed黎毒害人架啦

Hi

真係諗住咸濕化

推上去唔比中共種子毒害全球

咪都要試下嘅

聯署支持封殺微信同TikTok

ok

咩

正話打錯字 更正一下

Push

文宣就係要咁

㬵po麻煩搬去創意台

籐蒲惠真係好正
肉地

屌 唔係膠黎架
係認真Po 只係想吸引大家入嚟睇

J還J 中共生化武器單野一定要關注

柒左

推上去

屌 上左熱門果然鹹濕文宣係Work

死啦

個標題

真係笑撚死 果然要鹹濕化先成功

樓主幾有心思

成功左上左熱門

多謝讚賞

你班咸濕仔

冇諗到要玩咸濕文宣先成功到

係淫性

J還J 中共生化武器種子包裹單野
大家唔好忘記啊推爆佢持續關注

冇諗到要咁樣先成功

anyway

av文宣大成功

人嘅本性

希望大家鍾意
BTW鍾意嘅同時記住唔好忘記呢件事

咁都好啲 希望大家鍾意啦
鍾意嘅同時記住唔好忘記呢一件事

中共生化種子包裹 推爆佢

熱門

唔洗如果 係肯定已經有 傻仔左膠都算 仲有共諜

AV文宣先係王道

推

之前聽講就話有人摸完啲種子之後隻手生水泡
之後就好似冇咗下文啦

樓主好波！PPPD好波！

好波完之後唔好忘記中共種子包裹單野啊

巴打你thumbnail仲係咁
sparkadobe canva D template幾靚可以試下

btw seed呢

PPPD-329

真係好撚仆街

wtf

push but seed呢

真係好撚毒

又真係幾好波

BTW多謝你嘅建議先
遲啲有機會試吓啦

好波完之後記住唔好忘記中共種子包裹呢件事啊
唔係講笑真係會造成生態災難

ching少癲

中共包裹件事唔好忘記
要持續關注 稍有唔為意隨時就有生態災難發生㗎啦

仆街國家玩生化野，會唔會遲下整生化喪屍架，好撚驚驚

其實廣泛寄傷害力0既野，仲要分幾次

有兩種目的：

1. 測試郵寄系統

2. 用多數普通野做掩護，可能10個係種子有1個係炭追菌

唔知架要時刻提高警覺
淨係好似今次咁玩下病毒都已經全球仆街啦

仆街支那賤畜

推爆佢

補推

藤浦惠我至愛

推下

幫推

叫你放 seed
你就寄 seed

毒SEED

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

直接 講 有幾 毒

.

。

種子戰

樓主誠意滿分
推

推一推先

係真係有人種左

條友收到果時
「覺得係一份好好既禮物
種撚左佢先」

過幾日再睇新聞先知唔好種喎
己經種到葉都出埋

屌拿聲
竟然有新片

tui

千其唔好種
生化武器

咩料

PUSH

種左落去隨時會造成生態災難
搞死當地農業 都已經好毒下

不過之後好似冇咗下文
所以先叫大家持續關注

（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？